熱烈地彈琴熱烈地唱

林鄭我屌你老母